H~S~B~C Communist~誰能代替你地位

你以往愛我愛我不顧一切
將一生青春犧牲給我光輝
好多謝国安法改變了我
無言來奉獻 蓬佩澳令我個心有愧
H~S~B~C Communist~
誰能代替你地位
你以往教我教我戀愛真諦
只可惜初生之虎將你睇低
好多謝分手你啟發了我
期求原諒我
常年唔派息你不要計
H~S~B~C Communist~
誰能代替你地位
AH 想當初太自衛
AH 將真心當是偽
AH 當股價已漸逝
方知它珍貴 你已有依歸
負了你錯愛 此美夢永遠藏於心底
你以往愛我愛我不顧一切
將一生青春犧牲給我光輝
好多謝一天你改變了我
無言來奉獻 餘情常令我個心有愧
H~S~B~C Communist~
誰能代替你地位

推

你以往愛我愛我不顧一切
將一生青春犧牲給我光輝
好多謝国安法改變了我
無言來奉獻 蓬佩澳令我個心有愧
H~S~B~C Communist~
誰能代替你地位

你以往教我教我股票真諦
只可惜沈沈大師將你睇低
好多謝制裁你啟發了我
期求原諒我
常年唔派息你不要計
H~S~B~C Communist~
誰能代替你地位

AH 想當初太自衛
AH 將真心當是偽
AH 當股價已漸逝
方知它珍貴 你已有依歸
負了你錯愛 此美夢永遠藏於心底

你以往愛我愛我不顧一切
將一生青春犧牲給我光輝
好多謝一天你改變了我
無言來奉獻 餘情常令我個心有愧
H~S~B~C Communist~
誰能代替你地位

諗左陣
以為係張國榮首H2O
諗諗下好似唔啱字數